IU係咪差人好多錢？

點解好似出歌出到好密咁？

我老婆 唔好攪佢

youtube 可以免費聽喎

成隻碟出喎

應該要問IU係咪多錢到好想洗咁d?

你應該係見到有新mv就以為又出新歌
但其實佢係一隻碟10首歌拍左4個mv

我估total 5個mv

係孔劉果集palette當晚即刻出Epilogue mv
個感覺好似講緊今次活動完啦 多謝大家咁
我諗flu應該唔會有mv啦 雖然我都好鍾意flu個teaser

IU係咪差人好多錢？
係

IU 為紀念正規五輯發行而捐款一億韓圜：想分享溫暖！

一億韓圜係幾錢港紙？好似都唔係好多姐

要養我

咁ROSE條臭閪首首歌都拍MV咪好撚有錢？

總共2首歌拍哂mv又真係首首既唔知你想講乜 YG有錢仲洗講咩

講返IU 佢今年接左咁多代言點會等錢洗 睇佢上節目表演d景豪到一首歌三個景真係第一次見

而且真係冇錢就梗係開online concert啦 仲出新歌咩

佢一年捐好多次，年年排第一咁濟

你唔買牒唔代表其他人唔買